Endgame參戰名單 求連登仔幫手完成

最後大戰戰力名單(排名不分先後):
1. CA
2. THOR
3. Iron Man
4. Black Widow
5. Hulk
6. Hawkeye
7. Ant-man(Scott)
8. War machine
9. Rocket
10. Nebula
11. Captain Marvel
12. Rescue
13. Doctor Strange
14. Wong
15. Wasp(Hope)
16. Black Panther
17. Shuri
18. Okoye
19. Falcon
20. Winter Soldier
21. Scarlet Witch
22. Starlord
23. Gamora
24. Groot
25. Drax
26. Valkrie
27. Korg(石頭人)
28. Miek(剪刀手)
29. Spiderman
30. Mantis
31. M'baku
32. Howard the duck

參戰勢力:
Avengers
Guardians of the Galaxy
Wakanda
Sorcerers from Three Sanctums
Asguardians
Ravagers(未證實)
Skrulls(未證實)

可能有但未證實:
Hank Pym (有巴打話見到Scott之外有另一個巨人)
Janet
Nick Fury
Malia
Kraglin (Yondu支吹哨箭繼承人)
Happy

就咁數都32個有名既角色

有Ravagers

係咪Howard the duck格離個啲人

係

楊紫瓊個班original gotg?

push

Happy參戰做乜
你估真係logan咩

Btw好似漏左pepper

black widow都有最後大戰？

冇理由Pepper去打佢唔去掛
我當初見到佢有poster仲以為佢會用Hulkbuster 結果成場都冇Hulkbuster
Pepper咪Rescue雖然呢個名冇正式出現

犧牲左自己換靈魂石當係啦

1. Scarlet Witch 差D一個KO thanos
2. CM一個搞掂戰艦，單挑thanos
（但值得一提thanos攞石好聰明）
3. CA 都佔過上風
3. Ironman唔知飛左去邊
4. 肥佬Thor差D死埋

屌咁古一都有啦

hulkbuster一開始打thanos時banner著過

cls happy只係個司機 出嚟揸車送人走？

LOGAN!!!

未上畫之前話有33個hero丫嘛

二刷左 見到BP送手套個陣有另一個Ant-man係背景打緊